有冇人會買 "龍珠-格古洛" ?

好多年冇買過龍珠game
今集玩open world, 畫質又幾正,好似買得過

128 維園見

咩黎

想買模型版

個推廣廣告好撚正

龍珠都open world

我都覺呢隻好吸引

有冇online mode

幾正wor

bandai出品

幾靚喎
係地圖飛下飛下都過癮

龍珠系列唔係好早已經係open world喇咩

呢隻

有d日常野玩
打棒球

sf8047
最正龍珠rpg

買

笨大fans向野要觀望下先

啲傷害數字好趕客

又係得英文

有中文

Ps4有中文版
遲下預購

鳥山明幾廿年冇畫野都不停有錢塞比佢

連個number 都仲記得

呢隻真係好好玩

點解次次都唔由細路悟空玩起

由細路到娜美星

唔買
睇完gameplay 個open world 太鳩

睇落鳩鳩地
龍珠都係以前ps2 sparkingneo最好玩

到左呢個年代都整得出咁垃圾既open world

睇完就好想買

地圖飛黎飛去咪同之前隻龍珠xenoverse 2 一樣囉

戰鬥方式都好似Xenoverse 2

其實暫時睇落幾失望，因為真係似 xenoverse 2

我好想玩返「魔，神，拳，必」卡牌既龍珠呀～

之前笨大隻海狗王太垃圾,日本OPgame太多垃圾

太似xv2係敗筆 如果好似fighter z咁就好

有冇得用比達唔用佢？

龍珠fans就係咁犯賤

屌拿星
喊黎左出黎
日本仔賣情懷真係好撚勁,仆街

又炒冷飯
同xenoverse 2咁似

龍珠整OPENWORLD托柒咩
之前隻XENOVERSE都話有得學下招啫

Rpg 喎，你估FF 7年代咩

龍珠超劇場版好似係佢畫？

卡卡洛特?

點解龍珠可以咁吸金
出親都想買 明知隻隻game都係咁既劇情同玩法

lm 先

動畫點會係佢畫
漫畫佢都冇畫,佢只係交比同人
自己諗下故事比其他人畫

笨大出品....等隻game出左 睇埋評價再考慮都未遲....
伏太多

比起咁樣
真係好想玩番sf8047呢種
而家咁既畫面配番個陣咁玩真係會好正

笨大真係當啲fans狗咁撚

龍珠真係好吸金 隻dokkan battle個玩法唔係龍珠既話一早執左

拳拳體爆光
拳拳光氣氣

死垃圾笨大又賣情懷

Shut up and take my money

笨大有邊隻係好

到時比儘應該得7分
除左fami通，實比白金

Fighter Z已經係最高水準

有無人買限定版 1400蚊

一個月營收過億好似

我期望佢飛行果陣, 個角色會同都環境有多D互動....

eg. 撞左落座山會減速, 經過火山口會著火~
一路飛得越高就越凍~畫面開始結霜.....etc

日本仔呢d 廣告真係世界級
屌你咁都可以咁感動
班細路做個d 野，童年肯定有做過

其實呢個IDEA 同之前DQ 係一樣

bandai真係睇定d先la

arc system work整緊係點
唔係bandai整所以一定好好多

今次係C2社出
間野出親都好神、動畫同遊戲都有品質保證

笨大？

我想要返ps2 sparking系列個種打法
拳拳到肉，打擊感爽快
控氣、超高速移動、鬥波
1打1
大亂鬥不了

到呢家都間唔中拎返出黎玩

個idea睇落幾正
但笨大出品次次都伏到喊
睇個戰鬥gameplay好似都伏伏地

Dragonball Fighter Z

唔係，依間最神係出火影終極風暴2

個人感覺呢隻只係普通果種格鬥遊戲套左龍珠皮落去
好玩係好玩, 但唔關龍珠事

暫時比較欣賞ｄ髮型服裝跟返
當時劇情

到底同xv2 有咩分別
未爆已經悶到棄左

火影同.hack//都係

笨大係代理紅姐

中文牌先最on9 用曬d垃雜台灣譯名

你心目中Zelda botw係唔算open world game定係呢隻唔算係好game？

如果可以見返早期啲人會考慮下
蘭芝、彌次郎、桃白白嗰班
但龍珠咁多時期可以點開放式法

你諗太多了，你估rockstars 開發咩，Bandai 黎架

除左任記，日本仔的確講唔出邊隻開放式係見得人

人中之龍呢

唔知點樣可以用電腦玩返 我都覺得咁多隻係呢隻最好玩

都係吸引唔到我
始終主線都係chok下技咁狂打
劇情又識背
啲任務太單一係死症

飲茶？

咁人地係台灣譯架嘛
如果唔係台灣我諗連中文版都未必有呀

其實 jump force 個戰鬥系統係 ok 的
有返 sparking 果重爽快感
但可惜一離開左個戰鬥場景 , 其他元素全部都係垃圾

用國產野small 雞模擬氣

係入邊用Wii 模擬器

再上百度龍珠sparking貼吧下載返日版sparking 就ok

Sparking 真係好正又多人又唔知點解依家出唔返

Bandai 你真係要睇定d
係要好好好定...

不是佢整

如果學笨大搞埋港譯
我先會考慮買

Sparking唔止劇場版角色足晒
仲有埋小雲、惡魔人、南無、桃白白呢啲角色用
好多角色跟足原作
可以變晒咁多種型態
應該係咁多隻龍珠Game最有誠意嘅一隻

神作！

Open world左好耐啦

第一集唔識變身

之後可以變身果d 就超正

撒亞人點會凍
無限就會

好想玩番指令式rpg 龍珠

已訂限定版

點離開法？

日本game係咁上下

邊到訂，信和？

hotline

唔好講笑啦

超級撒亞人傳說

remake呢隻就好

無錯 用台譯 我玩英文版仲好 起碼個名唔會改到on99咁

唔係日本野譯英文先最on9咩?
啲日文讀音譯英文名, 我一個都睇唔明

其實係 ,
人地本身日文真係叫飲茶克林布瑪 , 香港譯做呀樂無限莊子根本錯撚晒
當然有港譯係有親切感 D ,
但好多時台譯仲正式過港譯囉

記得唔知笨大邊隻高達GAME分港譯台譯
有心做既話龍珠都可以,我唔信龍珠知名度差過高達
(唯一唔得可能係版權問題)
至於地圖單調咁要睇下當時原作場景
咁係山到打又無理由周圍高樓大廈
如果佢D重要地方好似龜屋,神殿,界王星,南美星,膠囊公司等等
可以神還原已經好好了

英名譯名睇唔名唔緊要 起碼令我知佢本身個日文名點讀 好似多啦A夢咁 中文冇意思 但係你可以用廣東話讀得番佢個日文原名出黎 台譯就真係屌老母

以前gbc隻龍珠好撚正

屌sparking個打鬥系統正到不得了
轉左xenoverse 個系統垃圾到

龜波氣功
台譯: 龜派氣功
英文: Kame Hame Ha

翻譯唔止譯原意 仲有好多野要考慮

好似日文叫飲茶用日文讀可能 冇問題

但譯做中文讀出黎就會變左好戇鳩

Btw 台譯好過港譯 我就真係不了

你見台譯 biohazard 譯做惡靈古堡

FF譯做太空戰士 仲有勁多戇鳩既電影譯名

你就會知台譯係真係戇鳩無極限

仲有ps2 果隻都係open map好正

Open world 唔係應該好似GTA 咁咩？

比你行下做下QUEST就叫OPEN WORLD?
如果一開始可以比你一個波炸死無限就叫OPEN啦

太空戰士幾好喎
個陣咁叫真係經典
但而家叫最終幻想，聽落其實都鳩

你就真係咪on9啦
本身龍珠啲人名就係搞gag，食物同蔬菜同底衫褲
台灣意譯加音譯係好過香港純原創
港譯咪又有餃子 天津飯，係咪你唔知咩係天津飯所以唔覺得戇鳩

我鍾意叫番舊港譯名無閑莊子，純粹係因為情懷
只係你拉埋FF bio hazard黎講真係不知所謂
港台都一樣大把弱智翻譯

你咁講好多3A大作都會變假open world㗎
好似某個3部曲第三集連登神作，都係行下做下，跟指示行先有人出現俾你打

真係好似FONV咁先係無得挑剔嘅open world

所以冇玩開WITCHER 玩SKYRIM

真正open只有撤爾達

又一兒登仔發現

Bio 同FF係真確既事例

你就7下7下話台灣意譯音譯

係呀 得你知龍珠用食物名呀

飲茶又係咩食物呀？

講緊直接用中文譯其他語言既名

未必一定係好事 飲茶讀番出黎會感覺奇怪

你會唔會改自己個仔個中文名叫食飯/痾屎呀？

唔會架麻 因為你自己都會覺得戇鳩架麻

當然以你黎講照用中文改呢d名 都唔出奇

其他人一唔認同你就插 唔撚識搬理據討論

反映到你既智商架

你乜up
明明講緊龍珠嘅台譯，又要講返太空戰士
同埋上面我先係第一次覆你，又何來俾人唔認同我
你想要討論，不如學好啲閱讀理解同遣詞用字先，唔好一唔認同你就插

柒左咪算囉 又要係到死雞

討論緊乜鳩都唔知就衝出黎柒

講緊台譯好多時都戇鳩鳩 我就舉例

咁都唔明 定係柒左扮唔明呀

同埋人地唔認同你係只我呀 戇鳩

你真係0閱讀能力